有冇巴絲好鍾意自己煮野食

但同時好憎自己洗野

自從上次食完自己煮嘅嘢之後肚屙 就無再煮過了

上次係幾時

睇完謝霆鋒煮得咁撚型 自己都想試下

鍾意煮 鐘意洗 係完好食就唔想食 唔好食先食

鐘意煮 食完即洗
如果食完攤左陣就唔想洗

唔怕洗野，但夏天呢幾日好熱冇心情煮，最多沙律

洗野真係好麻煩

懶到出汁既我會碟都唔上直接食，喺廚房入面食完即洗

超鍾意煮 ，由買材料開始已經好享受每一個步驟 但每次洗碗真係想死

煮完再食就好似辛苦一輪有成果咁
但係洗就要再辛苦一輪

超中意 帖料 煮 但洗野不了

因健身而試煮，煮左幾個月變左大廚

一路煮一路洗 最尾都係洗隻pan同餐具

煮開咩

所以大個買樓一定要裝洗碗機

但都要洗

所以出街食一人火鍋、日燒、韓燒

煮同洗都冇咩大問題 其實幾enjoy
但煮完一大輪 再十分鐘左右食哂就真係

我

煮啲麻煩嘢就會唔想洗
但係將個廚房變返乾淨之後個下又好有成功感
好矛盾

好重要!!! 早買早享受

我都係 上次煮完兩人份既一餸一湯一前菜之後超多野洗，好辛苦